想整份網上報名既表格 無從入手

我想整一份網上表格
係for一d活動報名
例如收集報名人資料
同埋報名日期
日期我想SET一至五
如果同一日超個50個報名就會自動額滿
無得再揀

我試過google表格 但做唔到日期果個功能
請指導一下小弟🙏🏻🙏🏻🙏🏻

上得連登問就 1000幫你做 5分鐘起貨

500 幫你搞掂

ＴＨＸ！！

AWS HoneyCode
唔知你啱唔啱用

咁不如你整五份form，每份50個位咪得

Google form